足球小將已經證明左足球界主角係打巴塞的

皇馬拿度尼同祖記小志強吹到幾勁都係配角